伍公子最好睇既gameplay係咩game

之前睇過佢話隻講一個邪靈細路殺哂自己大宅d人,好撚正
仲有隻grim fandango都好好

乞耳機

Minecraft

樓上兩樣我都好想睇多次
玩mc果條竟然冇backup

Paper please

Grim fandango
Heavy rain
Paper please

heavy rain

多謝各位,決定而家去睇paper please
btw發覺原來自己都睇過唔少

有一集叫咩evil genius好正 但得一集

Skyrim
薑檸樂唱主題曲

果然啲垃圾鍾意睇埋啲垃圾

無做野 無學野 就玩skyrim

果排香港youtuber都算幾好,雖然薑檸樂都係on99,但都好過而家d咩大j笑波子

Paper plz其實好一般，啲故事夾硬搵嘢黎講。

Heavy rain都ok 但係個人覺得Walking dead好撚好睇，佢好少咁代入一個遊戲既劇情裡面，令你好投入個主角既思考裡面。加上walking dead本身係一個神作，所以個人覺得呢個係佢gameplay生涯最好睇既一個遊戲。

如果你鍾意好笑輕鬆既，我推介睇lucius。呢套會令你笑到仆街。

利申：伍公子打手

tomb raider 笑到仆街

lucius真係好撚好笑

但最正真係WalkiNg dead

利申由佢俾人屌乞衣前已經睇 我仲有佢玩deadspace d backup

Paper please
純粹鍾意聽佢吹下水咁玩game 而且唔係無內容

Btw有集話錄左三次果part每次睇都好好笑

skyrim
利申 skyrim打手

佢玩Walking dead應該就係佢既全盛時期

btw，屌你有dead space back up？ 佢玩deadsapce好撚好睇，呢套戲係唯一我覺得好撚好睇而佢del左既gameplay 。

Walking dead真係好睇
充滿回憶

條垃圾都有人吹捧了

而家多小學雞上LIHKG 冇辦法

小學雞乜撚啊
伍公子同eminleo同期出既,除左乞耳機叫觀眾捐錢之外真係唔見得有咩問題
再加上而家比錢實況主/youtuber已經完全唔係一件出奇既事
你呢d柒頭皮乖乖地番去訓覺啦

講真叫觀眾捐錢呢件事都係無問題，唔撚好比啲小學雞盲反撚影響到啦 人講佢地又跟著講以為自己好撚有point

walking dead我好似睇左幾集冇睇
等我睇埋paper please再睇
不過佢好多片del左都好可惜

有d係佢自己覺得唔滿意而del,然後又會拍過,試問有幾多香港youtuber拍gameplay會咁
但有d好似係版權問題

講真啦,拍片都要搵食架
我自己都有學過下電影,一條片雖然就咁睇可能廿幾三十分鐘就出到,但伍公子係會覺得拍得唔好再拍
同埋佢又會做research,唔係剩係拍黎做反應比觀眾睇
加上佢仲有好多精華片.有試過剪片都知剪一剪都幾粒鐘
好過咩大j直接放條兩個鐘既gameplay上黎一百倍啦

臨尾卡關

walking dead 真心好好睇

有時就係中意聽佢乜都屌一親,個人喜好

屌，係香港仲講正能量喎，咁多正能量把撚咩

我嘅聖誕大餐呢

求backup
想睇返好耐都搵唔到

伍公子都叫垃圾

各位觀眾大家好 歡迎收睇heavy rain... part 7

後段屌到反艇

大家 一起屌Gear~

依句真
伍乞衣都有人吹奏

Lucifer 真係好好笑

Xcom仔

屌 諗起dead space就嬲 之前睇到大結局個集急屎 去完番黎reload極都冇左條片 原來已經del左片

你想d youtuber問你攞錢
定去問大台 甚至 問共產黨攞錢
變成一個廣告機器 甚至係五毛

時代不同了
娛樂唔係免費

人地搵唔到食就未必能夠做到你想睇ga效果

利申:幾年無留意佢 不過有比過錢twitch實況主

我睇個陣 伍公子仲有拍vlog 薑檸樂 ody個d都未出黎

乞你老母，人哋只不過行前幾步啫，又唔係啲咩大錯，洗唔洗記到依家

有冇seed 佢不斷窒息同打bb個陣好好笑 人生得意須盡save

其實佢對自己既製作要求好高 記得有次條片好悶 佢自己remove左重拍過
同埋佢乜都屌一餐都唔係屌錯 如果你唔服應該只係你鍾意果隻game 同埋係佢有要求 唔啱睇既話你咪睇其他youtuber囉 大把正能量 誇張既反應

錯在佢走得太前，而家啲人開台都叫人課金啦，夠幾多就換機送野嗰啲
只係佢嗰陣未興呢樣野

班盲反除左剩係識屌人乞耳機之外仲識咩

有錢去旅行冇錢買headset

公子走得太前

政治不正確，無計

佢一D都唔虛偽，因為佢心諗咩就講咩，連黑心負能量既說話都照講，咁都叫虛偽? 你最多話佢無道德啫

其實咁執着耳機做咩啫，佢自己本人都抽自己水啦
詳情留意xcom2

我最鐘意秋之回憶
其次heavy rain,xcom

佢曾經玩過bio6 不過我都覺得唔好睇

其實得臨埋尾個幾集 得閒放上黎

有冇人有玩minecraft果條

因為有錢去旅行，
所以就要免費提供服務

照咁講達哥都唔開得訂閱

盲反撚：賺賺埋埋咁多廣告費憑乜仲要收人錢

路西法

walking dead

而家數下原來已經過左咁耐

狼人探長
健康雨
都好好睇

過多5年,依家班小學雞大個左,咪輪到吹奏笑波子囉
咁你明點解乞兒都有人吹奏喇

無

ok 所有開訂閱嘅都係乞衣

xcom有集俾隻寄生獸殺咗個愛將
最好睇就deus ex

最欣賞佢係會揀game玩，唔似得大j果d 19yotuber見隻game大作就狗衝去拍片吸view。

Lee

淨係記得岩士唐一開波死
仲有fallout 3中士

嘈嚟無意思，過咗十個世紀都有人會攞耳機單嘢嚟鞭屍，不過佢自己都開始睇化咗。

不嬲都係小學雞先睇伍公子，有腦先睇達哥㗎嘛。呢條死乞衣專拍啲垃圾無人玩嘅game，咩Grim Fandango悶到死，做research講下文化以為高質啲。

屌咩笑波子大J啊？性格咁撚虛偽，公開講自己政治立場又明屌笑波子。達哥唔同啦，講多啲新聞，增長咗我唔少知識。啱聽嘛？

我係幾鍾意The Wolf Among Us同佢有時揀game嘅質素嘅。

可見689都好快有人懷念

伍公子同達哥我都睇

Lucifer同hitman